【哈哈哈】世衞專家考察組組長：若感染新冠病毒想在中國治療

結束考察行程的世衞專家考察組組長艾爾沃德(Bruce Aylward)，再次讚揚中國應對疫情的措施，知道如何保護人民生命，更表明若果自己受感染，會想在中國治療。

艾爾沃德昨日在北京的記者會上表示，中國的防疫隔離措施事實證明成功，他想對武漢市民表示，全世界都欠了他們。他返回瑞士日內瓦後召開記者會時，再度肯定中國應付疫情爆發採取的積極措施，認為大規模的行動改變了疫情的進程。他還表示，很多人印象中認為中國欠缺醫療設備，但今次考察看到中國動員抗疫的程度，令他知道中國如何保護人民生命。

不過，外媒批評艾爾沃德曾前往武漢，卻未遵守隔離檢疫14天才能離境的規定，就搭機離開中國，他表示，前往中國時就算到醫院，因醫院有分乾淨、灰色及髒區，他們都待在乾淨區。

對於出席記者會為何未戴口罩，他解釋，自己沒有感染病毒，回日內瓦前還接受兩次檢測，因此風險很低，並沒接觸病人、因中國政策規定所以在中國全程戴口罩、更表示自己每3秒就洗一次手。

他指出，在中國時保持社交距離，在車上及火車上座位是一人一排、要大聲說話對方才聽的見，亦是單獨在飯店房間用餐，就算會議也是一人一張桌子開麥克風對話。

緊係啦 你咩地位 你中左支共醫返好你中共又可以向全球打飛機

點撚樣3秒洗一次手呀屌你老母臭系

中國搞你唔掂 直接活人火化架組長

唔好做醫生啦
做刷鞋

生做支那犬 死做支那鬼

條撚樣真係大話都唔撚識講

等睇佢中左武漢肺炎

3秒洗一次，插住雙手係酒精呀?

武漢肺炎回力鏢很準的
意大利中國女人：我不是病毒已中

等睇佢中招

留係武漢果班香港人應該跟番世衛指引，唔好日日係度哎救命話要包機返香港。

無恥過PPRB, 果然係世界級

佢係唔係同雞珍有路

中共比最好既佢睇 佢覺得好實正常
但有幾多平民咁好待遇先

咁祝你早日感染啦

洗手最快都廿秒 條友吹水都加返少少邏輯
洗咁密手都爛

係咪考察時睇完支共D樣版戲樣版醫院, 以為眼見為真

回力標

好~
去~
SUPPORT

佢已經去左

咁睇佢幾時去(世)埋